Début de POC du client sur la base de GITSO

Pour tester sur un linux, quelques dépendances sur python & wx :

```

apt-get install python-requests python-wxgtk3.0 x11vnc 

git clone https://framagit.org/openhelpme/openHelpMeClient.git

```

et lancez le script `gitso.py`

Note: Attention, si vous utilisez wayland vnc ne marchera pas ...
